試當真連九巴都上埋

九巴都玩埋一份試當真真係好撚紅

重重複複 你都冇活用度

豪哥又開POST

hi豪哥

九巴channel 好黃

有D尷尬

講撚咗幾多次九巴係藍嘅有錢就唔記得打緊場咩仗？
之前植入式廣告賣藍嘢又係咁

行撚開啦又分黃藍
係咪你養佢地打仗

9巴好過mtr啦

試當真一早俾人爆左係藍啦

好撚無聊

係
一定係秘密藍絲KOL100
藍撚到
fc左連D血都係藍

真 一早已經覺
應該會快過棒棒堂 唔洗三年就冇貨賣

豪哥早晨

仲三年 三個月就冇晒貨啦
睇過佢出幾條片 真係有d悶 唔係話特登踩佢地

槍王個條好高質喎

可能我睇個幾條都唔掂 其他都冇睇了

越亂越好

KKC年代條九巴片 仲好笑 / 有批判性

KKC 《如何在巴士App中尋找人生意義？》
45,513 views

咁重複架

其實香港無channel係黃個個都暗藍

shk = 載通國際 = 九巴

九巴又藍，黨鐵直頭黑
咁唔通要行路返工咩

佢哋唔係城邦弟子咩？
九巴早排先出post恥笑佢哋啲同門

試當真熱狗嚟架咩

我份人好簡單 有腎b 就like

新巴出埋守則叫盡量都開門比佢地上車

賣廣告嘅多數係藍店
係咪已放棄黃色廣告界
views比佢哋賺 但唔幫襯咪得

睇緊d咩飛機呀，九巴都好睇

行撚開啦屌你老母臭閪

有咁好？

腎仔真係好撚好笑見到佢個樣都笑到仆街

咁就解釋到 豪賢 系特登

開CDG只為攞建制資源

creativity bankrupt

係咪要行路翻工

打仗

師兄搭火箭返工？

黃店賺藍店錢 有咩問題?

其他人講就真係柒咗啲咁

你講就柒喇

當初 豪腎修 三子仲好地地

熙 一加入即劣化

之後D片幾乎唔會翻睇

冇Jessica咁大件事冇人講

建議行路返工

Agger

本土派議員 賺 建制錢一樣

係咪想迫死黃絲

WHO?

本土派笑左

其實幾好

腎仔ig 自己睇

已經拍到臭曬

戇鳩上撚晒腦

豪哥！

提佢早D洗太平地

豪哥又呃OT

唔係，d熱狗好proud of 豪哥同腎仔

民主黨議員 冇鞋挽靳屐走曬

凈番 建制代議士 同 本土代議士

做多咗⋯

只要連登仔鍾意就藍都可以當係手足架啦
下次幫富臨拍都無事

本身出名嘅人搞嘅緊係「紅 啦

九巴前線好黃

好撚無聊

不過有錢收

請收皮

其實都冇人理個班話佢地藍既傻尻

個動機喺邊度啊 你都冇動機嘅 走啊 叫你走啊

痴撚線 九巴敢搵佢地拍野都屌 係咪弱智

佢送錢比藍店，唔係賺錢

呢樣真 成班自己講自己笑

谷鳩氣

我親戚架巴士果陣係正中環解放軍營對出條橋塞住停咗，有幾位手足拍門叫開門，佢。照開，淨係叫佢地比錢，佢藍絲黎，但話公司都有講盡量可行都比人上車

今日聽過最好笑嘅笑話 thx

屌你老母....又喺熱門post
點撚樣呀，唔試都知假

啲垃撚圾咪撚成日post上嚟
我見一個block一個

每個po都有呢啲人
乜乜係藍 好撚煩
連仔又唔做嘢

屌你老母,全撚部大公司都係藍黎架啦

語氣太認真
說話冗長 有d尷尬

唔洗理班haters，佢哋又要屌又要睇

對比之下，我肯定九巴一定係籍得撐過黨鐵

見到打仗真係忍唔住笑

FC左係共產黨員黎
source:我

過咗成年幾
原來都係要去返搵食返工賺錢嚟兜比錢藍絲大陸人賺
話唔撚係打仗嘅 屌晒你地老母 冇危機意識重要大大聲 手足果然係condom
咁搞tvb都唔好狙擊啦

得 唔好搞黃色經濟圈啦咁 搞嚟做乜撚啫
屌真係慶

咁不如搭返港鐵？
犧牲咗咁多叫你唔好比錢藍絲賺啫 係咪要求太過分？改生活習慣 戒用藍嘢 好難？難就唔做？
咁不如上大灣區發展？又有錢又好容易㗎
再唔係學泰博食美心囉，好食

？？？？？？？
啲人係求其話條友係藍
例如梁天琦下面都可能有條話話梁天琦係藍

14年夠有地鐵車長廣播叫人小心
咁港鐵又係黃嘅？

許賢係

行（巷）撚到

連登仔覺得曾偉雄比起馬時亨班西裝友黃，你就咪多嗲啦

每次遊行港鐵狂出加班車，車長又嗌加油，未比黨報點名之前以連登標準都真係黃

豪哥

想請教你平時用咩交通工具返工
黨鐵唔得巴士唔得，我可以搭咩

你行路返工？

自己渣車
再唔係就單車
一係就uber同人夾 大把選擇係睇你懶唔懶
想搭新鴻基巴士 比錢tvb前高層渣旗嘅公司賺之前 諗吓你係唔係可以做多步

van仔都唔得 勁多民賤聯廣告

回塘

哈哈哈哈哈 搭黑都唔搭藍 呢個logic反智到想笑

唔識同人carpool?你冇朋友？uber唔搭得？有冇試過單車？
唔好同我講貴 一來大把方法同人平分成本 二來嫌貴嘅 去食金拱門搭返地鐵吧啦 最平

我笑左出聲，渣車你都講得出

locker好唔夾豪腎果feel，
可有可無

好過比錢sell hk

起完佢底 你睇佢又食大家樂又屌攬炒巴都知block得

認為只有藍或黑選擇 係失敗主義定on9

幫新鴻基護航嘅嚟屈毛
同路人語氣包裝唔好 完全唔可以指出提點嘅

提提你香港人入息中位數係17k，可能你的生活圈子比較富貴啦
渣車，夾uber 返工，唔係普遍人負擔得起的價錢
定係你習慣單車由大西北踩去中環返工

點撚樣啊又

想問你用咩台上網？

有人講過黃色經濟圈係令到自己生活好過啲？黃嘢就平啲？
係唔俾錢藍絲賺呀
你要平唔該上大陸住 物價好撚平
點解要咁辛苦 俾貴啲係為乜 你唔係以為因為有經濟著數下話

Uber司機藍嘅點算？
加油站藍底點算？
泊停車場泊咪錶俾錢政府？泊商場係藍點算？

得啦得啦最黃係你啦鍵盤理想主義者

英國giffgaff卡

咪咁啦個最撚黃既黃絲又要搵野駁你架啦

紅還紅 好睇還好睇 兩樣野黎

你同save hk啲東江水唔好飲嘅論調一鳩樣
試當真護主犬
一個主動賺錢嘅商業決定同完全冇替代品嘅情況原來有可比性

其實你講得岩既
btw 巴打平時揸車返工？

講試當真係黃又係護主犬？

你老母每月又見紅

本身渣tesla
Elon musk條仆街公開奶共後賣埋 依家單車或uber carpool返工

咁不如話同港鐵合作嘅tvb雞都係黃

你搵豪腎同TVB雞比

咩叫完全冇替當品先？對普通打工仔九巴都接近完全冇替代品喎
點樣日日踩單車 夾錢uber 自己揸車呀
你自己搵黎拗搵黎嘈 跟返你脈絡啫

屌你老味正諗緊食過乜大家樂
嚟到2021年 潮文都重撚到五毛

比起電車呢？

單車你話過唔到海
行路嫌遠
養車好貴
咁夾uber搭uber得啦掛？down個app嚟都唔得？夾到嘅價錢唔會差好遠 就算貴啲點都好過比咗se hk?
呢啲方法，19年講過晒 都指出過係睇大家有幾肯犧牲去表態 放棄一時之便同埋一個幾毫 係要行多幾步但唔係完全冇方法

一年幾就打回原型 上面重有人話個個channel都藍 間間大公司都藍 放棄吧啦
咁不如當19年冇事發生

九巴識玩 一定會搭多d

咩都分黃藍好撚煩
睇個片姐

要主動只揀黃司機 同黃嘅同車呀
支持你

搭乜撚uber呀 冇撚野呀嘛
個個住唔同地區點夾？

咁去睇tvb啦
睇埋我是歌手啲大陸節目
睇個片啫都係

揀晒 多謝勸你都揀

收皮啦 五毛block得

咁撚多個tg夾黃車group 大家列晒要去邊幾點去 你唔睇
連登上年咁多人開post夾 你唔睇
停留喺自己圈子用自己思想去考慮
同施永青以為bitcoin一粒粒有咩分別

我支持你呀
一定係要斷晒所有中資客 供應商
公司唔肯只做黃生意主動辭職 商業野嘛
所有野都有替代品架
係睇你肯行出幾多步
真心相信你一定係咁做
真心嘅！

撑sell hk嘅人嚟屈毛真係好撚諷刺

又係呢類on9仔

呢個咪就係黃色經濟圈囉單單打打露出攻擊黃色經濟圈嘅馬腳啦柒頭

梗係啦
一定啦冇任何中資野大陸野藍絲連帶關係

講撚咗幾多次試當真係黃嘅
有收視就唔記得打緊場咩仗？

屌你老母偽藍狗巴

你覺得香港冇咗大陸冇中資就唔得
黃色經濟圈係傻人經濟學
味大大聲講

咁又單打？
嗱我就唔覺黃色經濟圈要玩到咁原教旨
不過都係跟你個脈絡又唔得？咁難服侍

黃就唔屌得？唔提點得？九巴借試當真洗底扮黃咋

我冇咁講 唔好塞入我個口
都係嗰句 認同你嘅做法啫有錯咩

如果佢地同Tvb合作
D連登仔重會唔會保佢

咁啫係點？綠色經濟圈？黃藍一家親？不用分得那麼細？
條線已經劃到可替代嘅請行多步 未能替代嘅只能抱歉
又嫌麻煩又嫌貴嗰少少 呢個要例外嗰個要例外
比少少危機意識 比啲堅持ok?
前年六月呢個係常識 到今日竟然要同人拗

又黎
好撚無聊

睇個片姐，使唔使講藍黃講到6頁

屌真喎
連攬炒巴咁多功勞都屌得落
一定係5毛，再唔係就PR或者狗！

你收皮啦
講完香港同中資大陸嘢點都有連帶關係
又話黃色經濟圈唔洗咁原教旨
你呢啲人咪就係冇原則 冇立場 冇堅持 方便自己嗰陣就冇所謂 掛個名又話自己黃
同真藍絲一樣咁賤

好撚似啲小朋友諗野咁天馬行空

有條on9要show off自己有幾咁黃啊嘛

豪哥你好
Jessica幾好嗎？

L&J 做開平面model強項系擺pose（全身）
豪腎 擺pose明顯冇咁自然

相反

L &J 一直chok開樣演技顯得生硬（表情）
豪腎 反而天生camera face適合演戲

我份人就好簡單
有試當真就block

搭uber返工
離地到

呢個問題interesting

「作為演員」客串Viu劇集
系豪腎上電視既第一次

但「作為藝人」接受訪問既第一次
系TVB 都唔出奇

我預言3個月後即刻變lihkg過街老鼠

塊地係政府 揸車同單車都會掂到塊地 用政府野你藍絲？點解唔揸直升機

你自己要去到盡又話要uber 又踩單車
咁咪問你係咪做到斷晒中資藍絲客
又話我save hk 東江水論調

你又屌尻我綠色經濟圈冇原則
咁我咪想知你個原則去到邊個step先
唔夠貫徹就變得冇原則架喇

我都唔明你句句咁激動做乜

錯誤類比 tvb做幾多陰質野 大家有眼見 加上依家幫九巴拍個廣告又不見得九巴會賺左幾多錢 反而自己仲有錢賺

你應該係分化對面，點解藍公司要搵黃人賣廣告，唔係屌自己人做咩搵藍營錢呀，聰明

煩撚到

咁都有罵戰 咁唔鐘意睇咪唔好睇囉

我鐘意睇你講咩我都係鐘意睇

唔好講咩黃圈無嫁啦乜乜柒柒依啲廢話啦

除左黃的 黃van仔 仲有咩交通工具黃呀

你俾錢我養車呀？
你俾錢我坐uber呀？on99
唔係窮洗撚坐巴士黨鐵咩 弱智

我屌鳩你老母個臭閪呀
又鬥黃
不斷抬高個標準去judge其他人
你做到完全唔俾錢藍絲我好佩服呀
但你有冇必要話其他人做唔到你做嘅嘢呢
除咗搵交嗌仲有咩意義呢
你根本都不切實際

1星期後就會

ching 你up mud 9